\documentclass[a4paper,landscape, twocolumn]{article}
\usepackage[T1]{fontenc} 
\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{multicol}
\usepackage{geometry}
\usepackage{comment}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tikz}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[official]{eurosym}
\usepackage{fourier}
\usepackage{codesnippet}
\usepackage{pgffor}

%\DeclareUnicodeCharacter{€}{\euro{}}

\geometry{top=1.2cm, bottom=1.5cm, left=1cm, right=1cm}
\setlength\columnsep{2cm}
\setlength\parsep{2cm}



\newcounter{exo}

\newenvironment{exercice}{%
\stepcounter{exo}\textbf{Exercice\ \theexo.}}{%

}
\newcount\nbcopy
\nbcopy=30

\pagestyle{empty}

\begin{document}
\begin{DefineCodeSnippet}{contents}

\hfil{\Large\bf Activité -- Faire le point sur les nombres}\hfil

Voici une liste de nombres :

\noindent $-45\,723$ ;\ $\sqrt 2$ ;\ 854 ;\ $8 \times {10}^{-7}$ ;\ $\sqrt{49}$ ;\ $\pi$ ;\ $\dfrac{174}{58}$ ;\ $– 0,000\,415\,7$ ;\ $-\sqrt{\dfrac{4}{64}}$ ;\ $\dfrac{58}{4}$ ;\ $10^{–3}$;\ $\dfrac 1 3$;\ $4,27 \times {10}^3$.
\begin{enumerate}
\item Dans cette liste, quels sont les nombres entiers naturels?
\item Quels sont les entiers relatifs de cette liste?
\item Ces nombres peuvent-ils tous s'écrire sous forme décimale ?
\item Y a-t-il des nombres qui peuvent s'écrire sous forme fractionnaire ?
\item Y a-t-il des nombres qui ne peuvent être classés dans aucune des catégories précédentes ?
\end{enumerate}
\end{DefineCodeSnippet}



\loop
\ExecuteCodeSnippet{contents}\vspace{2cm}
\advance \nbcopy by -1
\unless\ifnum \nbcopy<1 \repeat

\end{document}